點樣自殺先最舒服？

方法要大眾化，可以人人都做到。
我認為食大量安眠藥，之後再燒炭，應該最舒服。

燒炭自殺自撚獅

食大量安眠藥會個胃頂唔順嘔

左腳踩右腳
上到咁上下由佢跌落黎

有冇高見

自己上網搵啦 再講就變教唆

利申：純討論post

穿汗衣係北極凍死

細個聽人講凍得滯，d眼耳口費唔會甩晒落嚟

活在永遠的廿九歲

吸氦氣

我都搵緊方法

打去23892222有詳細教學

細個聽人講凍得滯，d眼耳口鼻會甩晒落嚟

去北京

去北京等於慢性自殺

原來氦氣咁辛苦，放棄，再搵過

請支持爭取安樂死

丁到死應該可以感受一下升仙嘅感覺

爭取安樂死要自願定爭取埋家人同意先

冇

精盡人亡，ching試試

閉氣

食安眠藥跟住係廁所關門窗再噴臭屎將自已焗死

臭得滯會反胃，嘔返晒啲安眠藥出嚟